[五邑司徒浩]麻煩入一入嚟

8月31號，琴晚黑警嘅所作所為大家有目共睹，我希望聽朝見到大家。

由6月到呢一刻，發生過大大小小嘅事，我曾經都覺得過關我咩事，但係如果你到今時今日都仲係覺得關我撚事，你唔配做香港人。

我唔單只希望見到五邑司徒浩嘅學生舊生，我希望其他學校其他人，都可以係自己嘅母校出席。

係呢刻 你冇藉口話唔關自己事

支持

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

光復香港 時代革命

推

要翻工

你隔離學校會搞 一齊？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

搞手麻煩pm我 我係隔離校發起人 有冇興趣一齊搞

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推 我係五邑舊生

Push

隔離校舊生表示唔會輸比你地

校友表示支持
推撚到李慧琼出嚟

hi

基孝死肥閪搞事打人，起底唔該

今朝基孝有條黑超打人

舊校友揮手區

今朝基孝條撚樣我屌你老母

九二九三全港三罷